![img](https://jobboard.webmonster.tech/assets/images/webmonster/logo-dark@2x.png)

# Créer un moteur de recherhce

Comprendre comment fonctionne les moteurs de recherche Full Text et apprendre à en créer un moteur de recherche.



Si vous avez des questions sur l'utilisation de ces scripts n'hésitez pas à laisser un commentaire.

![img](https://jobboard.webmonster.tech/assets/images/webmonster/logo-dark.png)

Visiter la communauté [Webmonster](https://discord.gg/XU4g5WfH4R) sur Discord.
